今年世杯會係邊個登基做球王世一呀？

1，小花
2，牙朗
3，屁馬
4，夏世三
5，蘇狗
6，哈利仔
7，基沙文
8，普巴
9，占士
10，ddg

第一個個咪世一 其他拎世界盃唔會有feel

柴崎岳

Curry

Ddg，第一個無掂過波，但拎冠軍既龍門

牙朗第二球入波佢有掂過架，不過掂完都入左之嘛

衝力射球無得擋